燒山—冷血軍師，披著淺黃屍皮的淺藍屍

燒山呢條友，ＴＲＡＣＫ ＲＥＣＯＲＤ有幾臭大家心裡有數
寫信予ＩＳＩＳ
人為破燈
幾十年黎係反對派入面煽風點火，令到反對派分裂到細胞咁細，自從反對派搵佢做軍師開始，吹雞由０３年５０萬人數就一直係咁插水
直到反對派集體當佢係流既，無視佢，玩大團結，遊行人數先可以上返１００萬

唔講ＴＲＡＣＫ ＲＥＣＯＲＤ，因為人係會變，係會改，係會進化既
但佢係冇架，奸狡程度同以前一撚樣冇變過
舉個例啦
大家都知道最近一次藍屍集會既口號係咩架啦
＂不要攬炒！＂
知唔知燒山最近幾星期出左一條片
其中內容係話攬炒，自己咩都冇晒其實冇咩所謂
實際上就係透過條片拉隊走人
引導班怕攬炒既淺藍，中立，淺黃齊齊反攬炒
引導呢班人由同情你地變成企係政府果邊一齊反攬炒
實行人為失民意，人為民意逆轉
陰險毒辣程度絕對不下於林鄭
大家好自為之
因為你地身邊就係有呢ｄ披著淺黃屍皮的淺藍屍，佢地既影響力足夠令任何一場運動收皮

３５歲或以下既人睇佢Ｄ片唔係當笑片而係當爆機攻略既話，等仆街啦

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

有邊隻銷藥員會係黃屍？？？

咪撚玩啦！！！

係撚軍師，大家當佢小丑之嘛

佢收啲風太流
次次語重心長咁講話就出兵
就用緊急法就知會燈
成單運動咁耐睇咗好多人
睇完就知無一個人有爆機攻略
做唔做 做啲乜都係手足決定咗
佢地先走嚟評，爆咩機攻略
當了解下遊離民意